可以笑的話不會Hulk

屌你老母閪弱智仔

做咩你個名多左個?